[燈王之王] 巴西傳媒報道比利接種科興疫苗

巴西傳媒報道比利接種科興疫苗

【Now新聞台】球王比利接種新冠疫苗，巴西傳媒報道他接種的是科興疫苗。

80歲的比利於社交媒體發放一張接種疫苗的相片，他說這天收到疫苗是難忘的一天，並呼籲大家遵守防疫規定，經常洗手並保持社交距離。

巴西的疫情嚴重，更出現變種的新冠病毒，其中巴西球隊哥連泰斯公布錄得19宗確診個案，當中門將卡斯奧據報是再次確診。

打 科興…………
一路好走啦

支持球王入藉中國

一路好走

球王RIP

rap

人死咗咪 100% 防止肺炎

睇相好似已經就死咁

知你好掛住老馬啦

比利根本99%冇事 講到打咗死硬咁